地球係圍住你轉噶！

好憎宜家d小朋友，都未為社會做過任何野，就想改變呢個社會，老細，你成年啦！地球係圍住你轉噶！

噶你老母咩支那仔

1999